呢兩年既asso係咪笑話

係屋企做功課唔洗考試就入到大學

早知上年開始讀牙蘇

上年asso升上嚟嗰啲先勁
Zoom到grad

俾錢人做功課做到入hku都得

都要英文有料先入到hku既
但入八大易到 請槍出cheat就入到 兒戲到

但係就冇咗讀書氣氛

所以叻人先讀asso